# Translators:
# peuportier aurelien <aurelien.peuportier@protonmail.com>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1.0-alpha\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-03 10:12+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-20 08:54+0000\n"
"Last-Translator: poi <erbaotao@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"ravada/translation/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.11-dev\n"

msgid "Ravada broker"
msgstr "Ravada 连接器"

msgid "Machine Name"
msgstr "主机名"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Choose a Machine to Start"
msgstr "选择主机并启动"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Prepare base"
msgstr "准备基础镜像"

msgid "Clone"
msgstr "克隆"

msgid "Clone/s"
msgstr "克隆"

msgid "Users List"
msgstr "用户列表"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Log Out"
msgstr "登出"

msgid "Available Machines"
msgstr "可用主机"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Requirements"
msgstr "要求"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Mark all as read"
msgstr "标记为已读"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "New Machine"
msgstr "新主机"

msgid "I want to change my password"
msgstr "我要修改我的密码"

msgid "I want to change my language"
msgstr "我要修改我的语言"

msgid "Language:"
msgstr "语言："

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

msgid "Galician"
msgstr "加利西亚语"

msgid "French"
msgstr "法语"

msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

msgid "Indonesian"
msgstr "印尼语"

msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

msgid "Japanese"
msgstr "日语"

msgid "German"
msgstr "德语"

msgid "New Password:"
msgstr "新密码："

msgid "Confirm Password:"
msgstr "确认密码："

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Your language has been changed successfully"
msgstr "您的语言修改成功"

msgid "Your password has been changed successfully"
msgstr "您的密码修改成功"

msgid "Password is too short"
msgstr "设置的密码太短"

msgid "Password fields do not match"
msgstr "密码字段不匹配"

msgid "Some of the password fields are empty"
msgstr "有一些密码字段为空"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgid "Down"
msgstr "关闭"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgid "Screenshot"
msgstr "快照"

msgid "Paused"
msgstr "暂停"

msgid "Machine locked by request"
msgstr "主机已根据请求锁定"

msgid "Process"
msgstr "处理"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Error!"
msgstr "错误！"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Backend not available!"
msgstr "后台不可用"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

msgid "No messages to show"
msgstr "无消息"

msgid "Admin"
msgstr "管理员"

msgid "Machines"
msgstr "主机"

msgid "machines"
msgstr "主机"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "users"
msgstr "用户"

msgid "Messages"
msgstr "信息"

msgid "messages"
msgstr "信息"

msgid "Admin tools"
msgstr "管理工具"

msgid "Remove base"
msgstr "移除基础镜像"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

msgid "Are you sure?"
msgstr "您确认吗？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Make public"
msgstr "公开"

msgid "Machine settings"
msgstr "主机设置"

msgid "Cannot remove base, machine has clones"
msgstr "不能移除基础镜像，该基础镜像存在克隆"

msgid "show clones"
msgstr "显示克隆"

msgid "hide clones"
msgstr "隐藏克隆"

msgid "For Spice redirection you will need to install"
msgstr "SPICE重定向需要安装"

msgid "in your computer."
msgstr "在您的电脑上。"

msgid "Search in your distro, e.g. in Debian/Ubuntu with"
msgstr "在您的光盘中搜索，例如，在Debian/Ubuntu中"

msgid "You will need to install"
msgstr "您需要安装"

msgid "and USB drivers ("
msgstr "和USB驱动 ("

msgid ""
"Be aware that in Windows, Spice redirection is not automatic. It is "
"necessary to associate protocol with the app."
msgstr "请注意在Windows中，SPICE重定向不是自动的，需要相关的协议"

msgid "To make this possible, download"
msgstr "要成为可能，请下载"

msgid ""
"or copy the following lines in an ASCII file and save with extension .reg, "
"then execute the file."
msgstr "或复制以下ASCII文件中的行，保存为.reg扩展名并执行。"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "A viewer is required to run the virtual machines."
msgstr "运行虚拟机需要一个视图。"

msgid "Virtual Machines"
msgstr "虚拟机"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Start session"
msgstr "开始会话"

msgid "bits) in your computer."
msgstr "字节) 在您的电脑上。"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "can change the settings of owned virtual machines."
msgstr "可以修改所拥有的虚拟机的设置。"

msgid "can change the settings of any virtual machines."
msgstr "可以修改任何虚拟机的设置。"

msgid "can change the settings of any virtual machines "
msgstr "可更改任意虚拟机的设置"

msgid "cloned from one base owned by the user."
msgstr "从用户所拥有的基础镜像进行克隆"

msgid "can clone public virtual machines."
msgstr "可以克隆公共的虚拟机。"

msgid "can clone any virtual machine."
msgstr "可以克隆任何虚拟机。"

msgid "can create bases."
msgstr "能创建基础镜像。"

msgid "can create virtual machines."
msgstr "能创建虚拟机。"

msgid "can grant permissions to other users"
msgstr "可以授权给其他用户"

msgid "can hibernate any virtual machine."
msgstr "能休眠任何虚拟机。"

msgid "can hibernate clones from virtual machines owned by the user."
msgstr "能休眠该用户所拥有的虚拟机克隆。"

msgid "can hibernate any clone."
msgstr "能休眠任何克隆。"

msgid "can remove any virtual machines owned by the user."
msgstr "能删除该用户拥有的任何虚拟机。"

msgid "can remove any virtual machine."
msgstr "能删除任何虚拟机。"

msgid "can remove clones from virtual machines owned by the user."
msgstr "能删除用户所拥有的虚拟机的克隆。"

msgid "can remove any clone."
msgstr "能删除任何有克隆。"

msgid "can take a screenshot of any virtual machine owned by the user."
msgstr "能对用户所拥有的虚拟机执行快照。"

msgid "can take a screenshot of any virtual machine."
msgstr "能在所有虚拟机上执行快照 。"

msgid "can shutdown any virtual machine."
msgstr "能关闭所有虚拟机。"

msgid "can shutdown clones from virtual machines owned by the user."
msgstr "能关闭用户所有拥有虚拟机的克隆。"

msgid "Submit Query"
msgstr "提交查询"

msgid "From Template"
msgstr "从模板"

msgid "From Machine"
msgstr "从主机"

msgid "Backend"
msgstr "后台"

msgid "Select Template"
msgstr "选择模板"

msgid ""
"This ISO image has not been downloaded yet. It may take some minutes, even "
"hours until the file is fetched from the Internet."
msgstr "该ISO还未下载。这将会花费一些几分钟或几小时，直至文件从Internet上下载完成。"

msgid "Download now"
msgstr "现在下载"

msgid "Select ISO"
msgstr "选择ISO"

msgid "Template"
msgstr "模板"

msgid "Disk Size: (GB)"
msgstr "磁盘大小：(GB)"

msgid "Swap Size: (GB)"
msgstr "交换分区Swap大小：(GB)"

msgid "Ram: (GB)"
msgstr "内存: (GB)"

msgid "Machine name is required."
msgstr "必须填写主机名。"

msgid "Machine name can't exceed 20 characters."
msgstr "主机名不能够超过20个字符。"

msgid "Backend selection is required."
msgstr "需要选择后台。"

msgid "ISO image selection is required."
msgstr "需要选择ISO镜像文件。"

msgid "Template selection is required."
msgstr "需要选择模板。"

msgid "A machine with that name already exists."
msgstr "主机名已经存在。"

msgid ""
"The machine name is only allowed to consist of alphabetic characters, "
"numbers, dashes and points."
msgstr "主机名仅允许包含字符 、数字、“-”和“.\"。"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid ""
"can change the settings of all virtual machines cloned from one base owned "
"by the user."
msgstr "能修改用户所拥有的基础镜像所创建的虚拟机的设置。"

msgid "monitoring"
msgstr "监控中"

msgid "Are you sure you want to remove the Base of"
msgstr "您确认要移除基础镜像"

msgid "Are you sure you want to prepare the Base of"
msgstr "您确认要开始准备基础镜像"

msgid "Are you sure you want to change the Public state of"
msgstr "您确认需要变更公共状态为"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "There are no public bases available in this system."
msgstr "该系统中不存在公共的基础镜像。"

msgid "There are no machines available in this system."
msgstr "该系统 中无可用的主机。"

msgid "Create one."
msgstr "创建一个。"

msgid "not public"
msgstr "未发布"

msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

msgid "Create a new account"
msgstr "创建一个新的账号"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Hide Private"
msgstr "隐藏私有"

msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

msgid "Shutting down ..."
msgstr "关机中…"

msgid "It may take a couple of minutes."
msgstr "这将会花费几分钟。"

msgid "Hibernating ..."
msgstr "休眠中…"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Drivers"
msgstr "驱动器"

msgid "Graphics"
msgstr "图形"

msgid "Remove Machine"
msgstr "删除主机"

msgid "System overview"
msgstr "系统概述"

msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区域"

msgid ""
"Once you delete the machine, there is no going back. Please be certain."
msgstr "一旦您删除了该主机，将无法再恢复，请确认要执行该操作。"

msgid "Danger"
msgstr "危险"

msgid "This will remove all the contents of the machine"
msgstr "这将删除虚拟机的所有内容"

msgid "This action can't be undone"
msgstr "这个动作将不能被回退"

msgid "Are you sure ?"
msgstr "您确认吗？"

msgid "Yes, remove"
msgstr "是的，删除"

msgid "Virtual Machine"
msgstr "虚拟机"

msgid "removed"
msgstr "已删除"

msgid "This will remove all the"
msgstr "这将删除所有的"

msgid "clones of the machine"
msgstr "虚拟机的克隆"

msgid "Yes, remove all the clones"
msgstr "是的，删除所有的克隆"

msgid "This virtual machine can't be removed because it has"
msgstr "这个虚拟机不能被删除，因为它还有"

msgid "clones"
msgstr "克隆"

msgid "This machine has not Graphics parameters!"
msgstr "这个虚拟机无图形参数！"

msgid "recommended"
msgstr "建议的"

msgid "to"
msgstr "到"

msgid "Changing Public State"
msgstr "改变公共状态"

msgid "Changing Base State"
msgstr "变更基础镜像状态"

msgid "action"
msgstr "动作"

msgid "Grants"
msgstr "授权"

msgid "public"
msgstr "公共的"

msgid "New Base"
msgstr "新的基础镜像"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Authors"
msgstr "作者"

msgid "Development"
msgstr "开发"

msgid "Below are listed the technologies used in this project:"
msgstr "以下为该项目所使用到的技术："

msgid "The code is available on "
msgstr "代码位于"

msgid "The code is "
msgstr "代码是"

msgid "License"
msgstr "授权"

msgid "Machine locked by"
msgstr "主机被锁定"

msgid "This Machine is a base"
msgstr "这个主机为基础镜像"

msgid "Cloned"
msgstr "克隆的"

msgid "is admin"
msgstr "是管理员"

msgid "Add new user"
msgstr "添加新用户"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Current Password:"
msgstr "当前密码："

msgid "For more information, check"
msgstr "获取更多信息，请检查"

msgid "the Windows Clients documentation"
msgstr "Windows客户端文档"

msgid "It is programmed in"
msgstr "开发于"

msgid "with perl framework"
msgstr "基于Perl框架"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "MB available"
msgstr "MB 可用"

msgid "The machine will shutdown after these minutes"
msgstr "该主机在一定时间后将会关闭"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Please enter the following information to create the account"
msgstr "请输入以下创建账号所需的信息"

msgid "Enter Username"
msgstr "输入用户名"

msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Username is required"
msgstr "用户名是必须的"

msgid "Username can not exceed 20 characters"
msgstr "用户名不能超过20个字符"

msgid "Username must be at least 5 characters"
msgstr "用户名必须最少5个字符"

msgid "Username can only contain words, numbers, dashes, dots and underscores"
msgstr "用户名仅能包含字母、数字、“-”和“_\"符号"

msgid "Password is required"
msgstr "密码是必须的"

msgid "Password can not exceed 20 characters"
msgstr "密码不能超过20个字符"

msgid "Password must be at least 5 characters"
msgstr "密码不能少于5个字符"

msgid "Password can only contain words and numbers"
msgstr "密码仅能包含字母和数字"

msgid "Confirm Password is required"
msgstr "确认密码是必须的"

msgid "Confirm Password can not exceed 20 characters"
msgstr "确认密码不能超过20字符"

msgid "Confirm Password must be at least 5 characters"
msgstr "确认密码不能少于5个字符"

msgid "Confirm Password can only contain words and numbers"
msgstr "确认密码仅能使用字符和数字"

msgid "This information will be available to the users"
msgstr "此信息对用户可用"

msgid "Volatile Clones"
msgstr "易失克隆"

msgid "Owner"
msgstr "所有者"

msgid "Change the owner of the machine"
msgstr "变更主机的所有者"

msgid "Press SHIFT + F12 to exit"
msgstr "按SHIFT + F12 退出"

msgid ""
"If you can not see the machine screen in a few seconds check for a file "
"called"
msgstr "如果您不能在几秒内看到主机的屏幕请检查文件名为"

msgid "in your downloads folder."
msgstr "在您的下载文件夹中。"

msgid "copied to clipboard"
msgstr "复制至粘贴板"

msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Read more."
msgstr "阅读更多。"

msgid "The password for this virtual machine connection is :"
msgstr "连接虚拟机的密码是："

msgid "view"
msgstr "查看"

msgid "Start again"
msgstr "再次启动"

msgid "The machine is down."
msgstr "主机已关机。"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "The machine must be started to take the screenshot."
msgstr "主机必须为启动执行快照。"

msgid "Take screenshot"
msgstr "执行快照"

msgid "Set base picture"
msgstr "设置基础镜像图片"

msgid "Saving the screenshot, please wait a moment..."
msgstr "保存快照，请等待几分钟…"

msgid "You need to run the machine in order to take a screenshot."
msgstr "您需要运行主机以便于执行快照。"

msgid "Copying the screenshot, please wait a moment..."
msgstr "复制快照中，请稍候…"

msgid "You need a screenshot in order to copy it to the base machine."
msgstr "您需要一个快照复制为基础镜像。"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "The changes will apply on next restart"
msgstr "变更将于下次重启时生效"

msgid "This VM is running and can't be renamed."
msgstr "运行中虚拟机的不能重命名。"

msgid "Thanks to:"
msgstr "感谢："

msgid "licensed."
msgstr "已授权。"

msgid "It is required a viewer to run the virtual machines."
msgstr "需要一个视图去运行虚拟机。"

msgid "Yes, shutwdown all the clones"
msgstr "是的，关闭所有克隆"

msgid "Keep in mind that there may be users using a clone"
msgstr "请注意用户正在使用克隆"

msgid "Shutdown all clones"
msgstr "关闭所有克隆"

msgid "These actions affect all the clones on the machine"
msgstr "这个动作影响虚拟机的所有克隆"

msgid "Add description"
msgstr "添加描述"

msgid "Enable last for not allowed restrictions."
msgstr "为不允许的限制启用最后一条。"

msgid "entries."
msgstr "记录。"

msgid "has at least"
msgstr "最少有"

msgid "No entries found"
msgstr "未找到记录"

msgid "Verifying"
msgstr "验证中"

msgid "save"
msgstr "保存"

msgid "verify"
msgstr "验证"

msgid "If none of the previous match, access is denied."
msgstr "如果前面没有匹配，访问则被拒绝。"

msgid "If none of the previous match, access is allowed."
msgstr "如果前面无匹配，访问则被允许。"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Last"
msgstr "最后"

msgid "Allowed"
msgstr "允许的"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "not found in LDAP server"
msgstr "在LDAP服务器中未发现"

msgid "User name"
msgstr "用户名"

msgid "Type a typical LDAP user name to fetch the attribute list"
msgstr "输入传统的LDAP用户名并获取属性列表"

msgid "Italian"
msgstr "意大利"

msgid "Vietnamese"
msgstr "越南"

msgid "Session timeout"
msgstr "会话超时"

msgid "Empty password"
msgstr "清空密码"

msgid "Empty login name"
msgstr "清空用户名"

msgid "Access denied"
msgstr "访问被拒绝"

msgid "Start all clones"
msgstr "启动所有克隆"

msgid "Update password"
msgstr "更新密码"

msgid "Change password"
msgstr "变更密码"

msgid "Setting your default language"
msgstr "设置您的默认语言"

msgid "A node with that name already exists."
msgstr "该名称的节点已经存在"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "New Node"
msgstr "新节点"

msgid "Clones"
msgstr "克隆"

msgid "The machine will turn off after this time"
msgstr "虚拟机这次将自动关闭"

msgid "up"
msgstr "运行"

msgid "Open ports"
msgstr "开放端口"

msgid "Hardware address"
msgstr "硬件地址"

msgid "Waiting for network to come up"
msgstr "正在等待网络启动"

msgid "This machine will shut down"
msgstr "虚拟机正在关闭"

msgid "Waiting for machine to start"
msgstr "等待虚拟机启动"

msgid "SSO/CAS Login"
msgstr "CAS单点登录"

msgid "No members found"
msgstr "未找到成员"

msgid "No groups found"
msgstr "未找到组"

msgid "This machine has a CD-ROM"
msgstr "该机器有光驱"

msgid "Keep the CD for the clones"
msgstr "保持克隆的机器里含有光驱"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Fail"
msgstr "失败"

msgid "This Virtual Machine has no display hardware attached"
msgstr "该虚拟机无显示设备"

msgid "NAT"
msgstr "NAT"

msgid "Bridge"
msgstr "网桥"

msgid "No bridges found"
msgstr "未找到bridges"

msgid "disk"
msgstr "磁盘"

msgid "cdrom"
msgstr "光驱"

msgid "system"
msgstr "系统"

msgid "temporary"
msgstr "临时"

msgid "data"
msgstr "数据"

msgid "Content will be cleaned on restore"
msgstr "在恢复时内容将被清空"

msgid "Content will be cleaned on restore and shutdown"
msgstr "在恢复和关机时内容将被清空"

msgid "Content will be kept on restore"
msgstr "在恢复时内容将被保留"

msgid "type"
msgstr "类型"

msgid "All machines"
msgstr "所有机器"

msgid "No machines"
msgstr "无机器"

msgid "Users from this network can run all virtual machines"
msgstr "用户可从该网络运行所有虚拟机"

msgid "Users from this network can run no virtual machines"
msgstr "用户从该网络无虚拟机可运行"

msgid "Warning: anonymous machines won't show up unless you enable allowed."
msgstr "警告：除非您启用允许，否则匿名机器不会显示。"

msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

msgid "Network name is required"
msgstr "网络名称必填"

msgid "This name is duplicated"
msgstr "该名称已被使用"

msgid "host"
msgstr "主机"

msgid "base storage"
msgstr "基础存储"

msgid "clone storage"
msgstr "克隆存储"

msgid "default storage"
msgstr "默认存储"

msgid "This virtual machine has no backups to purge"
msgstr "该虚拟机无备份可删除"

msgid "End"
msgstr "结束"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Virtual machines pre-started"
msgstr "提前启动的虚拟机"

msgid "Warning: this virtual machine will be prepared as a base. This may take long."
msgstr "警告：该虚拟机将被制备为一个基础镜像，将会消耗一段时间。"

msgid "Assign this virtual machine to the pre-started pool"
msgstr "将该虚拟机分配至该提前启动的池子"

msgid "Virtual machines in the pool."
msgstr "在池子里的虚拟机。"

msgid "Pool"
msgstr "池子"

msgid "Prepare this machine as a base to create clones from it."
msgstr "将该虚拟机制备为基础镜像，以后可从其克隆新虚拟机。"

msgid "Show active"
msgstr "显示活动状态"

msgid "Show clones"
msgstr "显示克隆"

msgid "Hide clones"
msgstr "隐藏克隆"

msgid "Remove Base"
msgstr "移除基础镜像"

msgid "To make this possible, copy the content of"
msgstr "要成为可能，请复制内容"

msgid "to an ASCII file and save it with a .reg extension, then execute the file."
msgstr "转换为 ASCII 文件并以 .reg 扩展名保存，然后执行该文件。"

msgid "Please, make sure you have the right path and release, according to your PC configuration."
msgstr "请根据您的 PC 配置确保您拥有正确的路径和版本。"

msgid "can change the settings of any virtual machine."
msgstr "可以更改任何虚拟机的设置。"

msgid "can change the settings of any virtual machine "
msgstr "可以更改任何虚拟机的设置 "

msgid "can remove any virtual machine owned by the user."
msgstr "可以删除此用户拥有的任何虚拟机。"

msgid "Template selection is required"
msgstr "需要选择模板"

msgid "Are you sure you want to remove the base of"
msgstr "您确认要移除基础镜像"

msgid "Are you sure you want to prepare the base of"
msgstr "您确认要开始准备基础镜像"

msgid "Confirm password is required"
msgstr "请求确认密码"

msgid "Confirm password can not exceed 20 characters"
msgstr "请确认密码不超过 20 个字符"

msgid "Confirm password must be at least 5 characters"
msgstr "请确认密码不少于 5 个字符"

msgid "Confirm password can only contain words and numbers"
msgstr "请确认密码只能包含单词和数字"

msgid "Press SHIFT + F12 to exit the virtual machine"
msgstr "请点击 SHIFT + F12 退出虚拟机"

msgid "This machine is running and can't be renamed."
msgstr "虚拟机正在运行中不能重命名"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "There are no active virtual machines"
msgstr "没有活动的虚拟机"

msgid "reload list"
msgstr "重新加载列表"

msgid "Group"
msgstr "团队"

msgid "New group member"
msgstr "新组成员"

msgid "This group has been removed."
msgstr "该组已被移除。"

msgid "Remove group"
msgstr "移除组"

msgid "Are you sure you want to remove this group ?"
msgstr "您确定要删除此群组吗？"

msgid "object class:"
msgstr "object class:"

msgid "dn:"
msgstr "dn:"

msgid "Groups require a LDAP server configured."
msgstr "组需要配置 LDAP 服务器。"

msgid "See documentation about:"
msgstr "请参阅有关以下内容的文档："

msgid "Configure LDAP Authentication"
msgstr "配置 LDAP 身份验证"

msgid "Setup a LDAP Server"
msgstr "启动 LDAP 服务"

msgid "Groups"
msgstr "群组"

msgid "New Group"
msgstr "新组"

msgid "Loading ..."
msgstr "正在加载..."

msgid "Show/Hide clones"
msgstr "显示/隐藏克隆"

msgid "Public"
msgstr "公共"

msgid "Autostart"
msgstr "自动开启"

msgid "Node"
msgstr "节点"

msgid "Manage machine"
msgstr "管理虚拟机"

msgid "Volatile"
msgstr "易失的"

msgid "Hibernated"
msgstr "休眠"

msgid "ShutDown"
msgstr "关闭"

msgid "No message to show!"
msgstr "没有可显示的消息！"

msgid "Networks"
msgstr "网络"

msgid "New Network"
msgstr "新的网络"

msgid "requires password"
msgstr "请求密码"

msgid "Nodes"
msgstr "节点"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Bases"
msgstr "基地"

msgid "Action"
msgstr "行为"

msgid "Active"
msgstr "积极的"

msgid "Disabled"
msgstr "被禁用的"

msgid "This node is local"
msgstr "这个节点是本地的"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Enable"
msgstr "使能的"

msgid "Disable"
msgstr "禁用的"

msgid "Confirm disable node"
msgstr "确认禁用节点"

msgid "Disabling this node will shut all the"
msgstr "禁用此节点将会关闭所有"

msgid "machines down."
msgstr "虚拟机关闭"

msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Frontend"
msgstr "前端"

msgid "Fallback"
msgstr "回退"

msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

msgid "Admin users can still log in from"
msgstr "管理员用户仍然可以从"

msgid "Maintenance Start"
msgstr "维护开始"

msgid "Maintenance End"
msgstr "维护结束"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Debug Ports"
msgstr "调试端口"

msgid "Debug Ports Exposed"
msgstr "暴露的调试端口"

msgid "Display Password"
msgstr "显示密码"

msgid "Enables display password when available"
msgstr "可用时启用显示密码"

msgid "Bookings"
msgstr "预订"

msgid "Bookings require LDAP authentication."
msgstr "预订需要 LDAP 身份验证。"

msgid "Start Limit"
msgstr "开始限制"

msgid "Number of virtual machines that normal users can have running at the same time"
msgstr "普通用户可以同时运行的虚拟机数量"

msgid "Port expose"
msgstr "端口暴露"

msgid "Minimum port number to expose virtual machine services."
msgstr "公开虚拟机服务的最小端口号。"

msgid "cancel"
msgstr "取消"

msgid "New user"
msgstr "新用户"

msgid "Error:"
msgstr "错误:"

msgid "Web Service connection failed."
msgstr "Web 服务连接失败。"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "Ravada Apache documentation"
msgstr "Ravada Apache 文档"

msgid "Client"
msgstr "客户"

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "Display URL :"
msgstr "显示网址："

msgid "Display IP :"
msgstr "显示IP："

msgid "Display Port :"
msgstr "显示端口："

msgid "Display Port secure :"
msgstr "显示安全端口："

msgid "Sorry"
msgstr "对不起"

msgid "Server in maintenance until"
msgstr "服务器在维护中，直到"

msgid "vCPU allocation"
msgstr "vCPU 分配"

msgid "mode"
msgstr "模式"

msgid "check"
msgstr "检查"

msgid "match"
msgstr "匹配"

msgid "model"
msgstr "模型"

msgid "fallback"
msgstr "回退"

msgid "CPU Features"
msgstr "CPU特性"

msgid "New feature"
msgstr "新特性"

msgid "add"
msgstr "新增"

msgid "bus"
msgstr "总线"

msgid "capacity"
msgstr "容量"

msgid "ISO file"
msgstr "ISO 文件"

msgid "boot order"
msgstr "boot 菜单"

msgid "state"
msgstr "状态"

msgid "on"
msgstr "on"

msgid "off"
msgstr "off"

msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "nat"
msgstr "nat"

msgid "bridge"
msgstr "网桥"

msgid "primary"
msgstr "基本的"

msgid "Primary video devices will move to first"
msgstr "主要视频设备将移至首位"

msgid "Primary can not be unset, enable it in another video device"
msgstr "无法取消基本设置，请在其他视频设备中启用它"

msgid "ram"
msgstr "内存"

msgid "vram"
msgstr "虚拟内存"

msgid "heads"
msgstr "头"

msgid "Set defaults"
msgstr "设置默认值"

msgid "Add new disk"
msgstr "添加新磁盘"

msgid "device"
msgstr "设备"

msgid "sys"
msgstr "系统"

msgid "swap"
msgstr "交换"

msgid "size"
msgstr "尺寸"

msgid "allocation"
msgstr "分配"

msgid "Add new Display"
msgstr "添加新显示器"

msgid "PrepareBase"
msgstr "准备基地"

msgid "Add to group"
msgstr "添加到组"

msgid "No LDAP groups created."
msgstr "未创建 LDAP 组。"

msgid "Add groups"
msgstr "添加组"

msgid "User is not member of any group."
msgstr "用户不是任何组的成员。"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Force change password on first access"
msgstr "首次访问时强制更改密码"

msgid "Oops!"
msgstr "哎呀！"

msgid "New Password must be at least 6 characters"
msgstr "新密码必须至少为 6 个字符"

msgid "Set New Password"
msgstr "设置新密码"

msgid "This user has never logged in the Ravada server."
msgstr "此用户从未登录过 Ravada 服务器。"

msgid "Import"
msgstr "进口"

msgid "Error: the LDAP entry for this user has been removed."
msgstr "错误：此用户的 LDAP 条目已被删除。"

msgid "No machines found"
msgstr "没有找到虚拟机"

msgid "Warning: anonymous machines won't show up unless you set them public."
msgstr "警告：匿名虚拟机不会出现，除非您将它们设为公开。"

msgid "New network"
msgstr "新网络"

msgid "name"
msgstr "名字"

msgid "address"
msgstr "地址"

msgid "Network address is required."
msgstr "网络地址是必需的。"

msgid "Invalid IP network address. Expecting a.b.c.d/e"
msgstr "IP 网络地址无效。期待 a.b.c.d/e"

msgid "This address is duplicated"
msgstr "此地址重复"

msgid "password"
msgstr "密码"

msgid "Requires viewer password when implemented"
msgstr "实施时需要查看者密码"

msgid "Set either"
msgstr "设置任一个"

msgid "all machines"
msgstr "所有虚拟机"

msgid "or"
msgstr "或者"

msgid "no machines"
msgstr "没有虚拟机"

msgid "for users in this network"
msgstr "对于此网络中的用户"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "saved."
msgstr "保存。"

msgid "Are you sure you want to remove the"
msgstr "您确定要删除"

msgid "yes"
msgstr "是的"

msgid "Choose the virtualization type of the Node."
msgstr "选择节点的虚拟化类型。"

msgid "Check connection to"
msgstr "检查连接到"

msgid "A node with that address already exists."
msgstr "具有该地址的节点已存在。"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Testing connection to"
msgstr "测试连接到"

msgid "No bases found"
msgstr "没有找到基地"

msgid "This base has"
msgstr "这个基地有"

msgid "backup directory"
msgstr "备份目录"

msgid "This is a main node and can't be removed."
msgstr "这是一个主节点，无法删除。"

msgid "Are you sure you want to remove the node"
msgstr "您确定要删除该节点吗"

msgid "This node has"
msgstr "这个节点有"

msgid "bases."
msgstr "基地。"

msgid "Remove bases in node"
msgstr "删除节点中的基地"

msgid "Request"
msgstr "请求"

msgid "Removing Virtual Machine"
msgstr "移除虚拟机"

msgid "This can't be undone"
msgstr "这无法撤消"

msgid "and will remove all the disk and information of this virtual machine."
msgstr "并将删除此虚拟机的所有磁盘和信息。"

msgid "Please insert"
msgstr "请插入"

msgid "not"
msgstr "不是"

msgid "to apply."
msgstr "去申请。"

msgid "Display"
msgstr "展示"

msgid "Machine Information"
msgstr "机器信息"

msgid "Internal IP"
msgstr "内部 IP"

msgid "waiting for network to come up"
msgstr "等待网络启动"

msgid "Max Memory"
msgstr "最大内存"

msgid "CPUs"
msgstr "CPUs"

msgid "reopen"
msgstr "重新打开"

msgid "down"
msgstr "下"

msgid "I don't know settings tabs for:"
msgstr "我不知道以下设置选项："

msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

msgid "Base"
msgstr "根据"

msgid "Ports"
msgstr "端口"

msgid "Access"
msgstr "访问"

msgid "Waiting for requests to complete"
msgstr "等待请求完成"

msgid "Recent requests"
msgstr "最近的请求"

msgid "Force ShutDown"
msgstr "强制关机"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Force Reboot"
msgstr "强制重启"

msgid "Compact"
msgstr "压缩"

msgid "Compact disk volumes"
msgstr "压缩磁盘卷"

msgid "This virtual machine has already been compacted"
msgstr "此虚拟机已被压缩"

msgid "Purge"
msgstr "清除"

msgid "Purge disk volumes"
msgstr "清除磁盘卷"

msgid "This machine is locked by process"
msgstr "这台机器被进程锁定"

msgid "process"
msgstr "过程"

msgid "This base can't be removed because the domain has clones."
msgstr "无法删除此基础镜像，因为该域有克隆。"

msgid "Loading machine"
msgstr "装载虚拟机"

msgid "waiting for requests"
msgstr "等待请求"

msgid "Loading nodes"
msgstr "加载节点"

msgid "Node down"
msgstr "节点关闭"

msgid "Node disabled"
msgstr "节点禁用"

msgid "This base has clones"
msgstr "这个基础镜像有克隆"

msgid "today"
msgstr "今天"

msgid "New Booking"
msgstr "新预订"

msgid "Exec. time"
msgstr "执行。时间"

msgid "Exec clones sequentially"
msgstr "按顺序执行克隆"

msgid "RAM (Gb)"
msgstr "内存 (Gb)"

msgid "This name is invalid. It can only contain alphabetic, numbers, undercores and dashes and must start by a letter."
msgstr "此名称无效。它只能包含字母、数字、下划线和破折号，并且必须以字母开头。"

msgid "I can't find"
msgstr "我找不到"

msgid "driver"
msgstr "驱动程序"

msgid "This machine is running and can't be modified."
msgstr "这台机器正在运行，无法修改。"

msgid "This machine is base and can't be modified."
msgstr "这台机器是基础镜像，不能修改。"

msgid "Danger: This will destroy all the disk data permantently."
msgstr "危险：这将永久破坏所有磁盘数据。"

msgid "Type the name of the volume disk to confirm:"
msgstr "键入要确认的卷磁盘的名称："

msgid "No hardware found for"
msgstr "找不到硬件"

msgid "-- choose hardware --"
msgstr "-- 选择硬件 --"

msgid "This machine is base and it can't be modified."
msgstr "这台机器是基础镜像，不能修改。"

msgid "The VM is"
msgstr "这个虚拟机是"

msgid "stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Nothing to monitoring"
msgstr "没有可监控的"

msgid "Start after migration"
msgstr "迁移后开始"

msgid "This virtual machine is running. It must be shut down before migrate."
msgstr "此虚拟机正在运行。迁移前必须关闭它。"

msgid "Are you sure you want to migrate"
msgstr "您确定要迁移吗"

msgid "Max memory (MB)"
msgstr "最大内存 (MB)"

msgid "Current memory (MB)"
msgstr "当前内存 (MB)"

msgid "Run Timeout"
msgstr "运行超时"

msgid "Shutdown Timeout"
msgstr "关机超时"

msgid "The machine will power off after this minutes after shutdown."
msgstr "虚拟机将在停机后的这分钟后关闭。"

msgid "Clones created from this machine will be removed on shutdown."
msgstr "从这台虚拟机创建的克隆将在关机时被删除。"

msgid "Virtual Machine will start on host start."
msgstr "虚拟机将在主机启动时启动"

msgid "Shutdown disconnected"
msgstr "关机断开"

msgid "Virtual Machine will be shutdown when user disconnects."
msgstr "当用户断开连接时，虚拟机将关闭。"

msgid "Clones are volatile, so all the pool will be started."
msgstr "克隆是易失的，因此将启动所有池。"

msgid "Error: you want to have"
msgstr "错误：您想拥有"

msgid "but there are only"
msgstr "但那只有"

msgid "clones defined."
msgstr "定义的克隆。"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Restricted"
msgstr "受限制的"

msgid "Public Port"
msgstr "公共端口"

msgid "Only remote client can access this port if restricted"
msgstr "如果受到限制，只有远程客户端可以访问此端口"

msgid "Only remote client can access this port"
msgstr "只有远程客户端可以访问该端口"

msgid "Any remote client can access this port"
msgstr "任何远程客户端都可以访问此端口"

msgid "Refresh ports"
msgstr "刷新端口"

msgid "Prepare Base"
msgstr "准备基础镜像"

msgid "Change"
msgstr "改变"

msgid "Rebase all the clones to a new base"
msgstr "将所有克隆重新设置为新的基础镜像"

msgid "Rebase this machine to another virtual machine"
msgstr "将此虚拟机重新设置为另一个虚拟机"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Changing the base of a virtual machine is potentially dangerous and can't be undone."
msgstr "更改虚拟机的基础具有潜在的危险性，并且无法撤消。"

msgid "No, cancel"
msgstr "不，取消"

msgid "Yes, rebase"
msgstr "是的，重新设定"

msgid "Rebase"
msgstr "重新设定"

msgid "Remove the base prepared from this machine"
msgstr "移除本机准备好的基础镜像"

msgid "Remove Clones"
msgstr "移除克隆"

msgid "This virtual machine has clones that are bases and won't be removed"
msgstr "此虚拟机已经克隆的基础克隆，不会被删除"

msgid "This machine is hibernated and can't be renamed."
msgstr "此机器已休眠，无法重命名。"

msgid "New name"
msgstr "新名字"

msgid "Spinoff clone"
msgstr "衍生克隆"

msgid "Spinoff this clone from its base."
msgstr "将此克隆从其基础克隆中剥离。"

msgid "Are you sure you want to spinoff from the base?"
msgstr "您确定要从基础克隆中剥离吗？"

msgid "Enter Old Password"
msgstr "输入旧密码"

msgid "Enter New Password"
msgstr "输入新密码"

msgid "Re-Enter New Password"
msgstr "再次输入新密码"

msgid "Old Password is required"
msgstr "旧密码是必需的"

msgid "Old Password can only contain words and numbers"
msgstr "旧密码只能包含单词和数字"

msgid "New Password is required"
msgstr "新密码是必需的"

msgid "New Password can only contain words and numbers"
msgstr "新密码只能包含单词和数字"

msgid "Old and New Passwords match!"
msgstr "新旧密码匹配！"

msgid "Repeated New Password is required"
msgstr "需要重复输入新密码"

msgid "Password and their confirmation do not match!"
msgstr "密码和他们的确认不匹配！"

msgid "Today Schedule"
msgstr "今日日程"

msgid "This server has reservations for today. Machines from users out of the booking list will be shutdown."
msgstr "此服务器今天已经被预订。此用户机器的预订列表将被关闭。"

msgid "allowed"
msgstr "允许"

msgid "not allowed"
msgstr "不允许"

msgid "Machines Notifications"
msgstr "机器通知"

msgid "Machine"
msgstr "机器"

msgid "Group name"
msgstr "组名称"

msgid "Enter group name"
msgstr "输入组名称"

msgid "Group name is required"
msgstr "组名称是必填项"

msgid "Group name can not exceed 80 characters"
msgstr "组名称不能超过 80 个字符"

msgid "added"
msgstr "添加"

msgid "The source machine is not a base. It must be prepared before it can be copied. This process may take some minutes."
msgstr "源机器不是基础镜像。必须先准备好，然后才能复制。此过程可能需要几分钟时间。"

msgid "Choose the virtualization type of the Virtual Machine."
msgstr "选择虚拟机的虚拟化类型。"

msgid "Type the template name"
msgstr "输入模板名称"

msgid "Select the .iso file the machine will utilize when installing the OS."
msgstr "选择机器在安装操作系统时将使用的 .iso 文件。"

msgid "Type the ISO pathname"
msgstr "输入 ISO 路径名"

msgid "This ISO is being downloaded. The virtual machine will be created after."
msgstr "正在下载此 ISO。之后将创建虚拟机。"

msgid "System Disk: (GB)"
msgstr "系统磁盘：（GB）"

msgid "The Minimum Disk Size needed for this ISO is"
msgstr "此 ISO 所需的最小磁盘大小为"

msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

msgid "Swap"
msgstr "交换"

msgid "disabled"
msgstr "禁用"

msgid "The Minimum Swap Disk Size needed for this ISO is"
msgstr "此 ISO 所需的最小交换磁盘大小为"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "BIOS"
msgstr "BIOS"

msgid "Legacy"
msgstr "Legacy"

msgid "UEFI"
msgstr "UEFI"

msgid "Start after create the virtual machine"
msgstr "创建虚拟机后启动"

msgid "Invalid Template"
msgstr "无效的模板"

msgid "Please select an ISO file"
msgstr "请选择一个 ISO 文件"

msgid "Passwords do not match!"
msgstr "密码不匹配！"

msgid "Support Contact"
msgstr "支持联系人"

msgid "If you have any issue, you can contact the Suport crew and we will try to help you. Please, only contact Support Center if it is strictly necessary."
msgstr "如果您有任何问题，您可以联系支持人员，我们会尽力帮助您。请仅在绝对必要时再联系支持中心。"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

msgid "Attachment"
msgstr "附件"

msgid "Contact Method"
msgstr "联系方式"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Fill required camps with valid data"
msgstr "使用有效数据填所需的地址"

msgid "Will be destroyed on shutdown"
msgstr "将在关机时销毁"

msgid "volatile"
msgstr "易变的"

msgid "hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Hide active"
msgstr "隐藏活动"

msgid "filter"
msgstr "筛选"

msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

msgid "Congrats"
msgstr "恭喜"

msgid "The new user"
msgstr "新用户"

msgid "has been added successfully!"
msgstr "已添加成功！"

msgid "已添加成功！"
msgstr "你现在想要做什么？"

msgid "Add another user"
msgstr "添加其他用户"

msgid "Create a new group"
msgstr "创建一个新组"

msgid "Schedule"
msgstr "日程"

msgid "groups"
msgstr "团队"

msgid "nodes"
msgstr "节点"

msgid "networks"
msgstr "网络"

msgid "settings"
msgstr "设置"

msgid "can manage users."
msgstr "可以管理用户。"

msgid "Can expose virtual machine ports."
msgstr "可以暴露虚拟机端口。"

msgid "Can rename any virtual machine owned by the user."
msgstr "可以重命名此用户拥有的任何虚拟机。"

msgid "Can rename any virtual machine."
msgstr "可以重命名任何虚拟机。"

msgid "Can rename clones from virtual machines owned by the user."
msgstr "可以重命名此用户拥有的克隆虚拟机"

msgid "Can shutdown own virtual machines."
msgstr "可以关闭自己的虚拟机。"

msgid "Can reboot own virtual machines."
msgstr "可以重启自己的虚拟机。"

msgid "Can reboot all virtual machines."
msgstr "可以重启所有虚拟机"

msgid "Can reboot clones own virtual machines."
msgstr "可以重启所有的克隆虚拟机"

msgid "Can get a screenshot of own virtual machines."
msgstr "可以获得自己虚拟机的截图。"

msgid "Can have an unlimited amount of machines started."
msgstr "可以启动无限数量的虚拟机。"

msgid "Can view groups."
msgstr "可以查看组。"

msgid "Can manage groups."
msgstr "可以管理组"

msgid "can have their own limit on started machines."
msgstr "可以对已启动的机器自定义限制。"

msgid "Search group"
msgstr "查找组"

msgid "No Results Found"
msgstr "未找到结果"

msgid "Client headers"
msgstr "客户端头文件"

msgid "locked"
msgstr "锁定"

msgid "Poweroff"
msgstr "停机"

msgid "Requests"
msgstr "要求"

msgid "This virtual machine has no group restrictions."
msgstr "此虚拟机没有组限制。"

msgid "There are no LDAP groups defined."
msgstr "没有定义 LDAP 组。"

msgid "Only users from these groups will be allowed to execute this machine"
msgstr "只有来自这些组的用户才被允许控制这台虚拟机"

msgid "Event properties"
msgstr "事件属性"

msgid "This field is required"
msgstr "这是必填栏"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgid "Repeat"
msgstr "重复"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Until"
msgstr "直到"

msgid "Groups with permissions"
msgstr "有权限的组"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

msgid "This booking overlaps already scheduled reservations"
msgstr "此预订与已安排的预订重叠"

msgid "options"
msgstr "选项"

msgid "bases"
msgstr "基地"

msgid "remove"
msgstr "移除"

msgid "can change the settings of any virtual machine cloned from one base owned by the user."
msgstr "可以更改任何来着用户拥有的基础的克隆虚拟机的设置。"

msgid "Balance"
msgstr "平衡"

msgid "Node with more free memory"
msgstr "具有更多可用内存的节点"

msgid "Node with machines from the same user"
msgstr "具有来自同一用户的机器的节点"

msgid "Permission granted to user"
msgstr "授予用户的权限"

msgid "Permission revoked from user"
msgstr "用户权限被撤销"

msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

msgid "Event saved successfully"
msgstr "成功保存事件"

msgid "LDAP groups are required to set up bookings. Some groups where found but no members belong to them. <a href='/admin/groups'>Add new entries here.</a>"
msgstr "需要 LDAP 组来设置预订。找到一些组，但它们没有成员。 <a href='/admin/groups'>在此处添加新条目。</a>"

msgid "From"
msgstr "来自"

msgid "To"
msgstr "到"

msgid "Edit the event"
msgstr "编辑事件"

msgid "Delete the event"
msgstr "删除事件"

msgid "This event"
msgstr "此事件"

msgid "This event and the following"
msgstr "本次事件及以下"

msgid "This event and the following with same day of week"
msgstr "在同一周的同一天的事件及以下事件"

msgid "All events"
msgstr "所有事件"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "This feature requires a LDAP server configured."
msgstr "此功能需要配置 LDAP 服务器。"

msgid "Source Machine"
msgstr "源机器"

msgid "Monitoring"
msgstr "监控"
